GME 候群輔導

輸贏係常事 見工唔會次次得 打副本都唔會次次贏 抽蛋唔會次次SSR
做好份工/盤生意 學多d野
吸收經驗 控制風險 好快就可以用學到既野搵返錢
真係太辛苦既入黎放低少少 留返少少俾自己進步 再去努力過
Strong Mind
輸哂又好 輸埋救命錢都好 總有解決辦法既

自推

幫手一推

幾時考返個牌啊尖sir

社工好難搵到錢 咪搞我

雖然你講野難聽，但你係有heart 既

留得青山在

你做ngo果d高層咪得囉

好仆街 做到果d位 跟本唔再係幫到人
NGO係咁 教育都係咁

尖社工都叫講野難聽?

配服巴打既eq

經典重溫下d 連登仔點對你

「
星期一破1000
走啦柒頭
連莊閒都唔識分
呢家散戶係莊
大戶求我地賣貨
星期五走乜鳩
睇死你冇買又扮投資專家
」

呢個真

賭得預咗輸，我呢世人輸身家都3-4次

唔係個個都企得返起身 我輸過十幾次 好慶幸係以前 唔係依家

一陣講多兩講 我都變左憤世撚

人人都可以

我都記唔到咁多了

贏小咗錢好傷心

果班撚屌害幾多人，佢地輸到破產我都唔會可憐佢

to SH 撚：
特價時段呀，溝貨啦柒頭

受到師兄感動
決定以後唔叫人跳樓啦
淨係叫人孖盡、溝貨、撈底同SH算

今晚靚價， 唔係唔媽盡佢下化！？

炒股票有贏都好好

無論有甚麼困擾，請珍惜生命，盡快尋求協助。熱線人員願意耐心聆聽，陪伴您渡過艱難時刻。
24小時求助服務

服務機構

熱線電話
香港撒瑪利亞防止自殺會

2389 2222
香港撒瑪利亞會

2896 0000
生命熱線

2382 0000
明愛向晴軒

+852 18288
社會福利署

2343 2255
東華三院芷若園

+852 18281
醫管局精神健康專線

2466 7350
利民會

3512 2626

屌你啦 唔溝唔孖唔all要止蝕

尤其係玩膠水人落搭果d 自己心照

你講真話班暴民只會話你五毛藍絲PR BLOCKED

我都醒水下次叫人媽爆佢必上3萬算

連莊閒都唔識分呢家散戶係莊大戶求我地賣貨

有一兩個見到唔好中伏都好

尖sir做邊行

all in put 發達
多謝

諗起班兒登仔講樓市舖市又係咁
業主求佢地買
總之唔岩聽就屌你老母藍絲blocked !!!

全香港最多痴線佬既討論區但又好多人會跟風信

IT狗

IT界社工

屌啱啱認輸
18歲人咁就冇咗3皮儲蓄

18歲人就有3皮 會搵得返
睇遠d會搵到好多個3皮
吸收經驗

14@$240
入黎留個名，不過跌到咁 sh都唔緊要

舊錢係未夠一個月人工

賣咗唔好望 唔好上連登

NO ALL IN

終於講返啲人話
講嘢唔去到咁尖酸刻薄
其實應該無咁多人反感

係辛苦 仲要睇左兩個星期市輸左
但係唔係一舖定輸贏 仲有好多舖會贏
之後睇返就會知今次經驗幾重要

準社工暨GME 淡友，前來佈道空教。

利申:上星期已宣教AMC加GME及社畜year 1

宣教

走左唔好唸 果幾蚊又好 彈多d又好
唔岩既策略唔應該繼續落去
休息下再作部署

錢就係錢 一蚊都係錢
唔好睇少一蚊帶俾自己既經驗
控制好風險

尖sir，小弟上星期五用230蚊All in左一股，宜家點算好

我都輸左，我隻妖股重俾人停緊牌，日日開富牛APP都話我蝕左錢，賣又賣唔到，所以記得少注賭。

我不嬲都講人話 都輸左啦 無需要落井下石
我係討厭自己都知自己呃人既人

賣仔勿摸頭，我隻金風同協鑫賺少左左3倍到。

拎返錢走人 480蚊可以買禮物俾自己

你依種case最慘 日日見到佢

但聽講好似SS即使來臨，要SH到to the moon

其實sh唔係令大家輸得最多
最慘係要人buy dip..
向下溝+唔止蝕
用一個好靚嘅故事令啲平時唔入賭場嘅人
都中曬伏

依個故事教訓大家股票真係諗得簡單啲低買高賣
唔好咁被動係到sh to the moon

唉 我係其中一個輸左兩個月糧嘅傻仔

你自己決定啦
無了期咁等唔係辦法

我果數好細5餐M記到LA，但真係俾佢煩足成年咁制。重要我個港股倉轉左去SOFI，所以佢長期SHOW左現倉蝕緊188，我屌佢老母。

屌連登仔reddit仔講到嗰勝算禁大我先搏一舖
點知就倒輸埋本金

明知對方大把本錢同你玩仲要水人sh嗰啲真係不得好死

向下溝好出事 仲要賣其他貨溝真係...
2個月好快返黎 無事

咁認真答我
尖sir真係好好人
個一股只係用黎玩下
同期開左tsla call搵返曬

自己都有部分責任既 唔好被氣氛影響決定
學識左下次就唔會

一開始炒上去第日馬上跌落黎
個個都話加倉, buy the dip, 你只係睇到而家未SS
第時SS爆上去你先會後悔點解無buy the dip

炒option都記得唔好溝

你教我點輸個種溝法，係間公司既市盈率同市淨率都處於1-3%左右，甚至低於1%，先好玩，重要係間公司既資產最信係實物資產如現金物業機械。

我無呃人都俾你屌埋一份喎

放心
很少玩option
真係玩都係有把握同計過風險
小弟保守正股派
當年新手入黎跟風炒妖股時已交了學費
不會玩自己不認識既野都唔會All in入去

豬死左2個月profit

有既話我道歉 Sorry

我係咁叫人睇下基金持股佔7成，佢地係咁話基金有錢唔賺咩?屌佢老母，基金小既股數以萬計大既以百萬計，上到10000呀都無人有錢接LA，散戶賣到幾股就爽，基金一場歡喜一場空咩，基金佢地要賺，一定提早放。

好快搵得返 炒股票有profit都唔易

見你仲咁有心 比個服你

求心理輔導
我已經del 左個牛牛app以後唔玩

我本身gme 賺十皮，聽人講SH最後輸一皮
之後轉左重倉gme put（末日期權），唔知點解張put跌左，我以為買錯，之後蝕住放，點知一賣完升左300%

依家好想死，好似比股票玩緊咁....
我已經企唔返起身

大家都加油

個人覺得, 買咩股或者投資產品都好, 做好風險管理最重要, 承受到先好玩, 永遠唔好訓身或者孖展

做好風險管理, 就算最後輸錢, 都係當交學費, 未至於搞到要跳樓, 心臟病發
冇一隻股票或者股資產品係包你贏或者發達, 係咁容易發達嘅話, 係人都做咗李嘉誠啦

利申: 250蚊用多餘錢買咗10股GME, 而家hold住睇下長線會有咩發展, 雖然帳面已經輸到趴係度

末日put時間損耗得好勁

通頂左兩個星期 人人都好累
真係覺得企唔返起身既 休息下先啦 recover要時間 唔好勉強自己
病完都唔會即刻恢復哂啦
仲後生 有本錢 學識今次經驗 之後仲有好多機會搵錢
記得要控制風險 控制max loss 先可以長遠
今次既經驗唔係咁容易有
加油

全部都係少少雞糊咁賺番嚟 一星期就無哂 豬得好金

搵位走啦。

玩正股好過啦

賣咗佢拎啲錢買其他優質股好過
順便學下選股 睇財報
豬咁多學返少少野當交學費都抵

永遠唔好訓身或者孖展

呢個真

始終好多後生既 唔識風險管理 唔可以完全怪佢d
支牛搞到好似打機咁 係好壞既風氣
當然 每人都要對自己負責 認輸

（求救）學生哥輸到冇錢交學費

[後悔]賭波輸曬自己幾年存埋D學費

22歲青年屯門墮樓亡 父哽咽：唔好賭錢

廢中炒燶股 焚書跳樓亡

炒燶虛擬幣 學生自殺亡

疑炒燶股票輸幾十萬 西營盤低調地產經紀夫婦攜7歲子燒炭亡

賭波輸咗身家 仲要差緊人錢 應該點算

有冇幾多人輸到傾家蕩產

［唉］玩股票輸咗十幾萬 是否悲哀

二十四歲輸咗十三萬

24歲炒股今日輸左30萬，你問我答

男朋友借錢炒股票

輸唔起就唔好玩 自己上山吊頸唔好累到屋企人同你填數跳樓嚇親街坊

今次之後，以後要學識set止蝕
而家都係訓唔著
係咪應該ARKK回本

原來有咁多

真係做埋社工

俾d耐性 千奇唔好急 個市日日都開 唔洗急

買咩我教唔到
應該控制風險 唔好allin 分散黎買
ARKK都唔係實賺既

多戲你 好似坐完時光機 要畀啲時間消化下

外國的仆街仔,屌佢老未420.69未好囉，做咩撚野1000,10000,又30000+，搞到好多人真係信30000+

利申:其中一個傻仔

冇買gme, 買左amc
不過都想學下野，amc之後走勢會如何？

$64入點算好夾到好辛苦

尖Sir
雖然輸錢離場, 但心情出奇地平靜
不斷反思自己做錯既地方
教訓係大, 但做人要向前望

AMC short%都唔過100%
純粹搭順風車爆上去
不過大股東趁高位賣咗啲嚟填數 唔洗破產

1月頭先開股票户口
大牛市都可以玩到輸8成本金
真係冇勇氣再掂股票了

買得多唔多？唔多嘅就走
多嘅做protective put

財不入急門，停一停先，千其唔好心急想追

5蚊上落都叫夾?

AMAZ一日上落係液壓?

股市原意，乃讓集資搜資有其地，社會向榮，人皆有賺。惜人性貪婪，耗盡心思，巧取豪奪，樂土成煉獄，血雨腥風，殺戳不息，無數人蕩產傾家輸性命，勝者則喪良知人格。

無事 加油

其實仲有更多
Search 「輸錢 lihkg」賭波有賭馬有炒股都有

垃圾公司一間 買佢不如買 航空 資源 遊遊 唔係叫你買

走左真係唔好返轉頭

聽落尖sir好似幾好人有冇咩正股推介俾小弟

走人訓覺 真係睇好間公司既之後大把機會

學識第一堂
買賣股票係零和遊戲 有人賺錢就有人輸錢

我270蚊入岩岩走左真係SH唔到。
輸6K USD仲要晚晚冇覺好訓

股票唔係零和遊戲

我只可以分享我個倉
BEKE WOOF BIGC AQB SENS ITRM IH OXY
自己研究

有無推介邊間trade美股？

18歲仔當買個教訓 仲有大把世勢等你
3萬蚊第時番工搵兩個月都有嘅
最緊要調整好心態 多啲睇下書學下risk management同值搏率

你個名
今晚訓覺好 聽日改名
後生吸收經驗 唔好急 大把時間搵錢

你同我一樣
兩個月糧，好明你感受

我見佢以前個價都唔係太低，加上而家個價咁低唔捨得走
而家拎住100股，打算如果真係唔升就慢慢一星期一張short put執返

頭先90蚊仲諗住佢會升返跌到落60蚊我先醒

其實我都唔知道到底ss係咪已經過左
定係之後會回升翻少少

幾架車入面算最差 又係舊經濟等復甦
可惜佢個基本面都已經俾武肺影響哂
趁早閃水跳船搵平嘢執下
如果係入bb同nok都叫同家陣熱門板塊有牽涉 可能第時會升番

AMC快破產架啦

我自己用IB

啱啱先頂得住唔老破你都敢short put?
唔知下次捱唔捱得住

Short Call?

垃圾到唔垃圾，佢經營根本有問題，未有武肺都年年蝕。

尖SIR係咪尖峰?
突然開POST咁親切好唔慣

人生仲有好多美好事物
為咗隻股票又睇唔開好唔值得

俾人屌得多 決定改名

GME睇左十幾個POST都見你瘋狂屌SH撚
突然咁溫柔鼓勵GME班人,我好驚訝

係，打錯
不過上面都個個屌垃圾公司等我仲以為有方法執

咁一堆人用false info黎水人好難唔屌
但係而家都輸左 binc又無錢收 何必

同意係經驗
的確係比氣氛沖昏頭腦
以後每步都會做得更謹慎，諗返自己炒股嘅初衷

祝大家新年贏多啲

利：320蚊本，95蚊止蝕撚

可唔可以 shoshort put執返 gme

放棄佢啦 唔好留戀係垃圾上面 你都知個莊狗啦

Sofi
0傭 少野睇 仲有獨家冷靜機制
越多野睇越多野諗
想畫圖用tradingview

我開左個支牛睇圖
IB trade

我準備bin等埋下星期二

IB睇圖唔好咩？
我都係用支牛睇圖

買正路股啦，期權太高風險啦。

唔好 個成交量成日無撚左 畫唔到d咩 發慢
廢到無影

而家諗返起自己睇完Reddit d人又sh又話to the moon真係苦笑真係旁觀者清
明明袋返幾千蚊美金可以重新出發
係都要輸8成本先肯走

仲諗住夠100k usd轉ib

下次要識唔好俾氣氛影響決定

Same 我仲On9 $90買 女朋友叫我$500好走，賺咁多
我就同佢講之後SS仲可以爆升，之後插，分別250同90再buy the dip，最後成本價$110，尋日升返上成本價，又唔識走，諗住由賺50k變打和走好on9，繼續揸，點知今日就直接插水
要蝕到入肉先識得諗自己係咪俾人水鳩咗
依家都唔知點同女朋友講好

On9

買GME輸左8000$ 美， 諗住將股票戶口既錢轉去馬會戶口一鋪過買8000$ 美，尖sir點睇

起碼你肯清醒 知道自己做緊咩 係唔明SH班友仔咩心態
講2句就起鋼咁

巴打走左未？
我岩岩同條女講左我輸8k usd(amc+gme)，好彩佢仲係到

誠實面對 佢會明既
錢可以再搵過

所有ALL IN 行為我都唔會贊同
賭錢只可以當娛樂

多左經歷 先有更好既感情基礎

無100k又唔係成日trade係咪唔建議IB?
IB係轉港紙入去換美金定係自己用Citi換左美金先？

留名

美股開戶+新手教學(補充版)

我唔熟100k果個問題 無研究收費 答唔到
我係轉港紙入去 無特別換美金 佢識計buying power

巴打同我輸既錢一樣

fund/portfolio manager最重要就係控制倉位
如果佢會升100倍 跌完99%先升都係無用
學識左 下次就唔好溝 輸就斬佢老味

Same here
輸咗3個月糧
將之前嘅profut輸返晒出去

我仲信會SS 架

會唔開心
保住個本 下次就識點操作
賺錢係長遠既 唔係幾日既事 輸贏都係
加油

OXY有股神加持 依d邪股真係唔溝得
BTW我OXY都係11買 16就走左 你賺得多過我
仲唔訓

尖sir我93蚊入宜家輸左一萬鎂，點算好
說好的ss呢

巴菲特畀連登仔笑游泳健將 得個蝶式見得下人
Btw oxy每隔一排又炒起一次

奧運游泳金牌得主

模擬倉

模擬交易屌你

尖峰笑到最後

豬死了

你唔俾聽日爆升？

尖sir其實有冇掂到呢排d妖股？

廢老巴菲特
我連TSLA都唔敢買
OXY我長遠都睇好 我都想佢回多d買返

下次贏返
要好好調節下身體

GME有 我係廢淡 320-340 short落黎(short + SC) 105平哂
個個屌我唔PUT

無得唔俾 不過今日無囉

個時oxy繼續溝，我都係覺得佢一定唔止值9$ ，只係經濟未復蘇，油價未升番上去姐
但gme係咁溝完全係唔服輸，越輸越溝

OXY起碼你睇到佢點先會升返
GME...我都唔知了
好彩都算走得早

咁尖sir，係gme到咪都賺好多？

原來我d錢就係比尖sir賺走左，怪唔知得成日去gme post做社工，原來做左尖sir老闆都唔知

2x-30萬 唔夠好多人高位果時多

我影響到個市就好
我都無唸過會跌得咁急 幾日得返1/10

學生
本150k hkd，大半係屋企人為咗儲錢擺住係我到嘅錢
佢地都知我用咗啲錢買股票
買gme之前半年賺咗80k
今次衰貪心由高位總資產到過600k 唔識止賺，唔識放一半保本，諗係真係可以ss幫到屋企，到依家輸曬profit去番155k
啱啱止咗大半蝕，留咗50股有個希望，依家均價258
Drop to zero都係輸多兩萬hkd，都係輸自己錢，未輸埋屋企人個啲。
今次真係交學費學到好多，我諗個50股除非可以平手走，如果唔係應該就長放倉底提自己。
依一刻我真係好唔開心，唔知點好，唔敢同任何人講，睇下可唔可以係到搵到安慰。
唔爭在講埋，依家狀態係同ex分手個時一樣咁down，但我突然好掛住佢，但又控制緊自己唔可以搵佢。
希望今晚喊完有覺好瞓，呢兩個星期都瞓唔好，但學校有好多野等緊我做。
多謝你睇到黎依到，多謝你嘅善良，小妹不勝感激。

我美股唔係好耐，其實點解唔買put ,買put 又唔會輸突，又賺多d ,如果個時你買put，係咪會賺多過呢家幾倍？

唔知deepfuckingvalue清咗倉未定佢話唔再update既潛台詞就係清倉

小妹，真絲打？
我覺得成個財經post 同 賭波post都係巴打來
姐係都係輸左80k profit 姐
我輸左60k 本

IV太高 我無唸過跌得咁快 PUT個時間值損耗好大
依家睇返 如果買PUT 應該賺多50%-1倍 不過如果佢陰跌既話 可能會輸哂
SC風險係大 但我個position計過可以頂到上1000-1200 只要低過strike price就賺哂

尖sir可唔可以解釋下d term ，玩美股一年到，都係買下正股。
IV/SC/頂到上1000-1200（係指gme上到1000？），低過strike price 又係咩？

真絲，多謝你。

人地幾張call已經賺左幾千萬
佢清唔清對佢影響唔大
而家清倉佢都賺啦

啱啱放淨1股 輸2皮走人
對無乜錢嘅學生嚟講已經好多
望住上個禮拜贏6皮到今日好似發左場夢咁
不過起碼學識止賺同止蝕有幾重要
但係個學費真係好貴

知道你好唔開心 我都試過 好似個希望無左咁 仲要辛苦左咁耐
我好明白依d事好難同人講 因為我都係咁 覺得無人明白同好後悔
你已經好努力 亦都好成熟 唔好太怪自己
休息下 回歸正常生活 搵錢係重要 生活都好重要
依個世界仲有好多好人好事 唔好既會過去
吸收經驗 對未來一定好有幫助 不論股票定係做事

同你講番聲對唔住
之前誤會左你
我份人好均真既

巴打你叫人唔好short，但你又走去short係想點先

每一張option有一個行使價
有call 同 put, 可以long/short, total 4個方向 (詳細我搵個post講)
option定價係內在值+時間值
IV係波動率 波動率越大 IV越高 option越貴 代表佢到期前有內在值既機會越高
SC即係short call, 我賣張call option俾人 即係我睇佢到期前升唔穿其個價 算係淡倉

你可以當買保險係 long 賣保險係short, 越易claim既保險越貴
IV咁高果時做long put, 如果佢唔郁 就會蝕時間值 做short call會輸無限 但可以賺時間值
我計過我個倉 可以頂到佢沖上1200先cut loss

尖sir有人需要你

各位gme sh緊嘅手足 對唔住 今次真係去自殺喇

你會聽個食白粉既叫你唔好食既講
定係聽你老師講唔好食白粉

Same with u
Stay strong together

宜家入oxy會唔會太遲呀尖sir

好多謝你，我join過學校counselling team,學過幾年心理健康嘅知識，呢一刻先明我學個啲安慰人嘅技巧有幾重要，祝願你考到牌。
人生頭十八年都相信世界有好多好人好事，但番part time之後先知社會險惡。
但我真係好多謝你，多謝你開咗依個po,多謝你安慰我，因為明明我地就係亳無關係嘅兩個人，冇人有義務為他人嘅負能量埋單。
見到你話我成熟真係喊曬出黎，因為我由細聽到大，但我真係好想被人保護，但都係得個想字，我會努力讀書，為自己未來負責，真係唔知點表達我嘅感激好，多謝你。

我主觀意願想佢回 因為我未入到

多謝巴打，會架啦

每個有能力既人都有義務令個世界變好一點點 第日見到其他人有需要 幫一幫可能已經幫左好多
一定會有新既事同人值得去努力

我都要訓先 大家加油

唔該巴打解答，姐係同buy/sell call/put 一樣？ 不過唔同名？

咁short call 高風險d定係short 佢本身隻股高風險d,我諗呢d野唔到我玩，應該要個倉夠大先玩到呢d野
但蝕時間值姐係點？，姐係晒時間但又賺唔到錢？
咁你short 隻股票，如果佢唔郁，你到時平倉都係輸時間值嫁wo,咁點解唔short call 晒，要做short call又做short

Options ，我連 buy call / put 都未識玩，有時都唔知買邊個期限好，又唔知幾時應該exercise 幾時賣左張options 出去好

姐係巴打淨係比自己食白粉
又唔比人地食 但今次係有錢賺既白粉wo

Short風險係真係好撚大 樓主承受得起唔代表其他人都承受得起

#214

上半年疫情關係，基本上隻隻股overall 都爆升，易賺好多，到冇疫情冇股災，真係唔識點搵低價入靚股

樓豬個倉有冇300 萬

buy=long
sell=short
多數用long short 意思都一樣

short call 高風險d定係short 佢本身隻股高風險d
SAME,差唔多遠 都係無頂 聽我講唔好玩

蝕時間值即係你交保費 買意外保險 買左10年都無意外咁

short 隻股票 最盡 會賺到佢跌到0既差價 唔會輸時間值(輸息)
short call 最盡 只會賺到張option既錢 (時間值)
同一個時間 short call可以賺到佢牛皮既時間值 short隻股票就賺個跌幅

exercise 同平倉係再樣野黎
睇多d youtube先 理解左 再慢慢研究

買PUT都有得賺
唔買都當賺左
早d賣都賺左

我有叫大家唔好買+早d賣

有

之前買開最大路個啲正股，冇做好功課以為呢隻一樣玩法，我諗應該唔會再炒妖股，睇聽日會唔會回少少就入番arkk/tsm 瞓都瞓得安心啲，穩穩定定，提自己唔好貪心，唔識嘅唔好掂。
成件事做得最錯係一開始係小本玩，真係諗住輸都冇所謂，但中途竟然放咗ark追入gme，追個下係最錯今次真係見識到妖股rules嘅重要性，我冇咁多心血玩唔起了。

記得要好好控制風險同情緒
好多時錯都係一個moment 所以要用好多準備令到佢唔好發生
你越黎會越有錢 更加要學好佢

同你一樣，本身玩開ARKK/TSM/TSLA。
呢兩星期不問價放哂D正股入GME，諗返起都覺得自己on9。

已經連續兩星期無覺好訓，日日望住隻股跌。
最大影響係我返工都無心情，請左日sick leave因為驚突然SH。
輸8成走左之後同左條女講..好彩佢仲係到..
之後真係要對條女/屋企人好D..

交完學費一齊回歸正途
我本身都係一個好正面樂觀嘅人，有男朋友錫之後會慣咗成日同佢放負，最後攬到大家辛苦分開咗，分手之後就學識咗要對屋企人好啲，人嘅習性就係對住愈親嘅人態度愈差，我而家都好努力改緊。
巴打要好好珍惜女朋友，女仔陪多啲就夠，記住同佢講聲多謝，共勉之。
我都要同你講聲加油。一齊諗下五年之後，回望番依件事，其實係咪重係咁大件事？一齊收拾心情面對番現實社會，襯住黎緊weekend好好休息。

好warm thx
呢一年睇透咗好多野，依個世界真係愈發掘愈大，少黑暗
仲有好長嘅路等緊我，依家傾多兩句心情好番好多，感激不盡

2 個月人工姐

阿彌陀佛遁入空門
清淨一排先。

岩岩google左研究左陣
咁如果佢下星期上番1000$ ，咁巴打d short call咪要倒蝕番？

呢壇野最撚恐怖既係，平時散水既話會人踩人，今次就一路宣揚SH Buy the dip會ss，就算大戶喺高位散貨，都可以慢慢散，有大把人會接....
痴線到係心甘情願咁接貨再蝕錢，仲要蝕得好撚開心.....
我本身都只係買咗15k，鬼迷心竅咁不斷接火棒，直頭用scpay去碌錢出嚟買，最後加埋60k...
直到呢一刻，tg group到仲有一大堆人覺得會ss 爆升，淡友係阻佢發達.....

仆街了 而家玩撚到個個要自殺 點收科 輸錢啫唔使死啊

睇下係做naked short定covered call
你相信仲可以上$800?

成日覺得錢無左可以搵翻，機會無左就無左，諗住呢個系機會，點知

唔係DAY 1就預左咩 唔係邊有咁多勸世POST
記得第一二個GME POST都仲有人提人唔好ALL IN買一兩股當賭錢好
之後發展到無曬理性

我都係咁諗....仲特登入咗幾次錢buy the dip....

邊個話一定會SS

連登瘋傳

連登仔

啱啱放曬1股都冇留，埋單輸80k hkd 之後真係升係跌都唔關我事啦
保咗個本，其實真正有賺係近4個月嘅事，冇曬profit重新由0再黎過，襯仲細個唔緊要！
終於有覺好瞓

你夠我豬得多咩

同病相憐

模擬倉
不過起碼你知道如果玩真錢會點。

唉⋯埋價無咗一年profit，要女朋友安慰自己，以後腳踏實地，好好報答身邊人

當初衰貪心想搵快錢又唔識走。我斬左倉之後同女朋友講左，個心依家舒服左好多。。起碼知道身邊仲有一個好珍惜自己既人。
加油啦

當年第一次買股票 有一隻叫QTT 既仆街野野升得好勁
膽粗粗18蚊買 蝕到pk 隻野仲係個模擬倉度提自己
果度已經交左學費啦

救命...豬左大半身家仲未識放...有冇人可以屌下我

paper trade 做股神但去到現實會撞板，好多人都會試過
所以好多外匯交易平台都俾個 demo account 人，但好多人覺得信心滿滿做番真 trade 個時都出事，因為 demo 個原意本身其實只係 strategy tester ，但一般散戶唔會用 trading bot 或者唔守紀律(我自問都係，用好耐時間去改，做一個 trade 係要計輸最盡係幾多，再用呢個數去乘 1.5 打上，覺得有利可圖先去做)

QTT 呢隻老千股都可以上檔

放啦屌你老母

果陣咩契媽契爺都唔識學生錢果陣好痛 依加賺返啦

正正經經投資先係王道

輸50% 要賺返係要100% 條數你自己計

Cant agger more 心理壓力都細d

放啦巴打，你依家唔放係因為你驚之後真係有SS你會後悔。
做人唔可以每次都諗住 "如果點點點，我就會點點點"，要認清事實同埋衡量下自己承唔承受到風險。

認真定假膠

唔好又黎多件

呢度無人笑你，我自己都無聽人講。。
我係今朝見到90蚊跌到落60我先識走，我都好無用但我知道如果我做傻事身邊既人會好傷心。
巴打你要加油，雖然我地唔相識，但如果你走左既話我會好傷心。

外國嗰班一早入晒貨賺左轉再用profit SH緊係無問題啦
係去連登先俾人扭轉晒風向變左反抗抗爭咋嘛

無笑你
錢好少事唔好亂黎

止賺先係最大挑戰

不過輸咗錢既你哋唔好做傻事呀，要記住自己咁柒既一次，咁以後買股票就唔會咁天真，祝大家嬴多啲

夠我多？

輸錢好少事
個人係到好快賺返
以前唔識事炒老千港股夾埋輸左百萬
依家仲托賴仲企到係到
認真學下認識下投資 好快賺番

我而家22歲先有3皮

你都係擺啲錢喺人地度儲住算

尋日去間工廠拎貨搭lift果陣 聽到條友好似痴左咁自言自語講類似野

係唔係你黎

樓主

早兩個禮拜比班傻仔瘋狂屌老母

宜家唔binc 反而開解佢地返轉頭

早2個星期日日叫人有賺好走，d人惡過共產黨依家周街叫春

EQ高

祝人離婚呢個真係經典

屌你洗鬼輔導咩連登仔不嬲輸開錢既傻散黎今次只係正常不過既一次

你要搵專業人士幫你，好明顯你有賭癮
唔好灰心，但要勇敢面對自己既問題

Push
Totally agree

係gme贏左廿個
然後amc倒輸十七萬
23歲 幸好有返工對沖

輸咗接近9成

輸8成本
但係閒錢黎
個心係有唔舒服

呢個月當少咗消遣活動
下個月出糧對沖重新出發

我係因為你個post決定止蝕
唔諗咁遠，星期一見到既話我應該有賺離場添

巴打你眞係搵人輔導下好

尖sir

贏少少都唔識走
頭先起身比老婆問我隻GME依家點
比佢問到口啞啞 早餐都無心機食

lose 3000$

止蝕就好 錢唔會搵唔返既

你要好好珍惜你女朋友

其實你見到上個禮拜呢班users無再喺gme post講嘢
一早見有唔妥都放曬
放咗唔講仲一直叫人SH先係真正仆街

巴打好波
就係呢班人累撚死人
仲要咁撚串 抵佢地輸撚曬
但通常呢D最大聲 可能得幾股/成本好低

得一股走唔走好
平時買開ark
今次唔知咩痴咩線買gme
當俾兩百幾美金交學費

決定左睇埋今晚就止蝕
暫時輸左100%profit and ~50%本金
而家得返5位蚊港紙，但係相信自己有能力賺得返

你賭癮太深
要揾專業人士幫下你

reddit仔大堆雙位數入
走少少都0成本
連登仔

依個case 真係慘 我自己都輸幾萬
遠未去到你咁慘

見好就收啦，有卡數要找仲唔還左錢先

巴打 我知你對自己要求好高 好想令邊既人過得好d

係依個社會除左要有能力搵錢 仲要有能力控制自己 個社會真係太多誘惑
我都行過同你一樣既路 加埋輸左好多錢 借埋銀行朋友錢 覺得自己好無用 唔敢同人講
我同你雖然唔識 唔知你屋企環境 但我相信佢地唔會放棄你 錢無左可以搵得返 身邊既人係最重要既 你咁努力 都係為左佢地 唔好因為錯左一次而唔記得自己初心
你願意同得我講 已經開始左改變既第一步 繼續落去

應承我
首先唔好再賭喇 慢慢搵返自己既方向 累積經驗同本錢 先有機會去搵錢
就算搵唔返哂都好 你著眼既應該係未來 而唔係過左去既野
我好想有日見到你出post同女朋友結婚 有個幸福既生活 而我相信我得 你都可以

朋友，乖乖地投資算啦唔好投機啦，放晒全副身家落ARKK到等契媽幫你投資算啦，就算投機都要識走左個成本先搏

唔好再落井下石 連登唔應該係咁 香港唔應該係咁

諗住可以一炮找哂啲卡數再賺突

保本最重要

佢會唔會自己睇左股價
勇敢面對 實可以用個好既投資心態搵得返

多謝你一開始見啲人成日屌鳩你，仲以為你係仆街，點知仲安慰返我地呢班loser轉頭
輸錢都冇乜想喊，依家反而流咗幾滴馬尿

1股都係錢
1蚊都係錢
唔好因為錢小就做錯既決定
岩就岩 錯就錯
1蚊同1千萬無分別

我阿媽問我入唔入美股好，我都唔知點答佢好
叫佢入，又驚依家高追，唔入，又好似唔會點增值
（佢係長揸盈富、收息既人嚟）

加油 唔好急 搵返自己既方向

唔好鬥慘

唔好俾建議人喇 俾空間自己休息下先 傷風感冒都要時間恢復啦

Binc集合

將唔開心既野分d出去 先可以睇到好既野
首先解決左卡數先
上面幾個巴打都建議你搵專業人仕 我覺得你可以唸下 可能都會幫到你

尖蛇咁早起身呀

返工幫大家對沖頂住

玩左少少 輸幾千蚊
換黎係笑左我差唔多成個禮拜
依套戲超值

去到而家 我都笑唔出了

班人咪當交學費 個個一早講定話唔好訓身預左drop to 0
係都唔聽又要孖又要借 點幫

後生交學費好過第時老左幾廿個咁dum落去啦班友

佢自己睇咗 佢自己都有玩港股
見到5x之後 過黎同我講佢都輸過 唔會次次都賺既

尖社 係咪7*24
咁早開工

Respect

尖sir 仁者無敵

尖社工
凌晨4點仲見到你安慰人
朝早10點又見到你安慰緊人

唔係個個咁清醒
人人身家唔同 唔可以係咁叫人SH

洗撚你輔導咩
講明YOLO架
預撚左架啦

賭過第隻追返d profit

錢無左可以再搵 命仔就得一條
輸好多咪借幾皮野搞老破
6位數就唔好啦 搵親朋戚友借算啦

尖蛇勁好心機

戒啦 唔好再掂
投資同賭差一線 唔識抽身遲早死

同埋未出黎做野做咩All in?
投資一定係有閒錢先可以做 就算你買正股都有可能股Joy 投資一定有風險 切勿all in

一定會理由繼續落去架 依一刻係好辛苦
但係有好多人都會支持你 我同你唔識 但如果你做正確既事 我都會支持你
無人會笑你 無一個認錯既人係抵死既 見到你起返身大家都會高興
同身邊既人傾下 佢地都會幫到你 係度講又可以

記得學習 下一次唔好錯相同既野

賭你老鼠 數唔係咁追

你唔需要 有其他人需要

我真心想大家好唔好係咁錯落去

無人輔導你

總有其他人有需要

你走啦

其實有陣我安慰人好似安慰緊自己咁
我都係一個無得救既賭仔，除左玩股票之外仲玩老虎機。(我係外國)
每日起碼輸2k-3k HKD先肯收手，但真係未試過好似GME一鋪清到咁。。
琴晚睇GME跌到咁我又出去禁老虎機輸左2千蚊港紙，係今朝先清醒返斬倉。
睇完你講既野我諗我會開始嘗試改變自己，珍惜依家有既人同埋事物，好多野真係急唔黎..賭錢都係因為想走shortcut.
希望其他巴/絲打見到，唔好放棄。

多謝你尖Sir。

人人都無自己無想像中咁自律
錢既路上 所有shortcut只會shortcut去破產
真係唔好為錢而輸左其他用錢都買唔到既野

你將來會越搵越多錢 今次係上左一課
信我 到你搵三四萬 五六萬果時 你更加要有自制力
錢係重要 感情都好重要 快d同女朋友講 如果遲左佢仲嬲

人地去咗睇樓 自己就賣樓

應該今晚走埋之後都係買返tsm同ark算
今次mark底當俾個教訓自己
輸咗就認了

多謝巴打

終於見到個正面少少既po
我今年24歲玩gme由贏70萬到而家倒輸10萬
好似發左一場夢咁 個本都得番10幾萬
不過今晚應該盤前都會放左佢 拎番d錢出黎同朋友同fd玩樂一番 收拾下心情先再重投股市
未試過輸錢輸得咁樂觀 因為我覺得真係學到野既

希望輸左既巴絲快d重新pick up番 股市既錢係無人賺得哂架一定有翻身既機會

唔知你渣幾多
不過我在覺得找卡數緊要d
你買佢為投機 唔好hold for the wrong reason 當初既原因無左就要走
5G方面 仲有ERIC QCOM 唔係得NOK
慢慢研究下先再買 離場休息下先 股市日日都開

識唸之外 記得下次唔好俾氣氛影響
一齊加油

一日未放一日未輸

屌, 玩快手又中伏

唔好諗傻事
跟尖蛇學下野 今次當交學費咪算
冇人會笑你

暗盤421接貨嗰班rip

輸左80%profit

借條毛
唔好再害人 搞出事你都唔安樂

4倍 唔中就奇...

點解你輸先知比人水鳩左？

真係好撚想Jump
我係第二個post 講過..........
筆錢要黎離開香港脫離港共地獄
點知而家連VISA 錢 機票錢都輸撚埋

200$ 笑你
$100 都仲笑你
$50 真係笑你唔到

痴撚線

咁就抵撚死啦

依一刻係好辛苦 同屋企人傾下啦
好多事我地控制唔到 只可以嘗試去控制自己
我相信總有辦法解決既
未來仲有好多機會同時間去做更好既野

我都覺最錯係星期五仲覺得自己贏緊好撚多
$320 築下血肉長城有咩所謂 覺得一下就變番$400
係死左之後擔心GF 同媽咪

尖巴好嘢，同出面淨係識笑人班撚樣差天共地

無得傾 佢地都冇錢
學生廿頭都仲有機會 最慘我唔係

明知身邊有人要take care都仲敢賭
一陣就變EX

你有筆錢走都唔心息 我仲要捱多1~2年先夠錢
你自己斷左自己希望

洗心革面唔好再賭
一定有出路
可能就係唔arm玩股票je
出面仲有好多投資工具，總有一款會適合你

巴打唔好睇唔開
我都儲緊錢離開香港
認真學下投資好過 唔好再投機
冇人會笑你 你平倉止蝕我地為你感到高興

捱一兩年又一條好漢喎
唔洗咁灰
你無斷到希望
只係計劃趕不及變化je
慢慢嚟，欲速則不達

所有人都仲有機會既 今日跌低左係痛d
但係唔係世界末日 無人會笑你
收拾心情 做正確既事 唔好再急進

咪撚害人啦 屌你老母

恭喜巴打 一定要提住自己 堅持落去

呢度社工群，語氣可以好少少嘅巴打，無謂再加多腳吖

我都輸過 唔想大家好似我越輸越多

我都係，牛熊輸到傻，慢慢學識咩係適合我嘅投資再慢慢賺返
出面班PK，他朝君體也相同

冇輸本喊乜鳩好老實講之後你都會因為貪念再犯多次錯 到時就唔係淨係輸profit

輸錢係會唔開心既 加上今日香港 好多人環境唔好 錢對佢地真係好重要 係個希望
係講得無錯 貪係天性黎 真係要學識控制佢

仲要用輕描淡寫既方式引用比喻去描述呢件咁on9 既事。
樓主仆街死啦去真正幫到佢地既係，比佢地認清事實，係自己衰在on9 , 天真， 無知。而唔係幫佢地諗藉口，下次會成功之類，樓主等於推多次佢地落火坑，不得好死

同理心

下次會成功係籍口？你想人次次失敗？
上完一堂想佢下次失敗？會唔會仆街左少少呀

你講得無錯 我從來都唔同意搵藉口 我唸入得黎放低既人 都知自己錯左先會入黎
你可以持有唔同睇法 但係唔係得一種睇法

問題係簡股個度

你上面已經有一個想踩到人落地核嘅巴打

咁下次做多啲功課揀得中咪得
點解要屌到人上天

尖sir係教我地止蝕，唔係蝕唔蝕得起嘅問題

買arkk等etf啦
半年後返返黎

止蝕 控制注碼 唔溝 先係避免再瀨野既方法

但呢一刻真係已經見唔到條路點行

當時輸幾多

呢一刻睇唔到因為你情緒影響緊你 俾d時間自己 同GF傾下
慢慢去搵條路出黎 急唔黎 但你已經開始左第一步 會行到落去

加埋2-3M啦 一次多過一次 最多果次一次600K

我心痛到工都返唔到 諗緊係咪唔應該再玩股票

呢d係因果黎
自己睇返#269

Gel 頭果陣就咒人離婚咒人買樓格離屋燒碳
宜家衰左就祝人他朝君體也相同

尖sir 可以比十幾條友屌老母之後安慰返佢地轉頭係佢EQ高
但唔好expect 個個都係咁

休息下 離場 唸清楚再決定

一股，今個月冇零用錢洗了
心灰意冷

小弟想問尖巴應唔應該all in落去tsm arkk 度之後del app一年後再睇返唔想再開個app mon撚住。呢2個星期真係好辛苦。窮撚學生得番一皮本

200@$223

一皮美定hkd先
HKD 找出黎洗算啦

幾年前岩岩出黎做野學人炒牛熊輸左20萬好唔開心
之後慢慢研究個岩自已既投資portfolio
一年後已經搵番個本仲有增長
巴打只要你唔放棄自己實有方法追得番

正確態度
連登太多極端撚想睇到人哋仆街死

尖蛇真係唔話得
一開頭勸世
比成班怒屌
又串佢社工 唔落馬會勸D呀叔 又依樣果樣
正常比著係我
而家一定Cap圖binc笑鳩佢地
尖蛇仲可以安慰佢地 真係善心

唔好allin 留錢應急永遠都無錯 同埋你係咪假

大家都可以其實 我都係個普通傻散

尖蛇真係有心
都唔知放工今晚返去點面對老婆
上星期贏緊個陣仲應承咗老婆黎緊生日買份好d既禮物
今朝仲安慰我由佢 唔買都得
佢越安慰我就越唔知點面對佢

唔係點解你覺得我係假，我輸到冇咗8成本

當初好言相勸
唔聽就算
真係無咁好心機去慢慢勸
錢又唔係我既
佢地講得最啱就係「錢係佢地」

攬下佢就無事 喊一場亦唔係咩失敗 勇敢去面對自己
禮物可以照買

咁可以點部署好宜家

好warm 樓主一生平安

USD? 學生我認真覺得應該努力搵錢 先慢慢投資

真連登好少有

HKD

留返cash先啦... 儲下 習慣下睇市唔做trade 就訓練到個心理質素

HKD 算啦
拎出黎洗
就算+100% 先20000

巴，你真係要打去戒賭熱線。

四萬輸到三萬一直有睇你post，但一直沒賣，搏反彈，到今日賣咗。辛苦你喇。

巴打我都係 最初低位玩萬幾蚊 佢以為我咁就執幾萬
點知我越追越上 越跌越溝變左All in
但佢仲未知我All in 仲要跌到得番$49
唔知點面對佢 佢識安慰你真係好好

唔加多腳，之後第二隻gme點算？更加想一鋪賺翻晒翻嚟

巴打好pro,用埋strengths-based approach黎empower

唉屌本身 30@$65，然後心雄269再加，前日落到95嗰陣心諗真係唔得了就平倉
而家仲要輸突近1000鎂.......諗返起如果唔加就乜事都冇
我知1000鎂相比大家來講唔係好多，當買個教訓算

連登數一數二有正能量既post

我唸入得黎既都cut loss左 當然唔應該鼓勵佢再賭 追數 但首先要恢復心情先可以回覆正常生活

好正能量
賺錢唔識走 蝕又唔捨得放
人性考驗

今次係寶貴既一課 下次記得要控制好操作 控制好自己 金額大小都好 都係錢黎 無話邊個多d小d

連登有愛

好女人黎
要珍惜呀

我輸既都係自己錢 好彩當初堅持分開玩
巴打頂住 錢可以再搵過既

入場前要先有計劃 再做好唔同可能性既打算

警世圖
希望大家要明白點解d fund 渣住咁多
TSM TENCENT AAPL AMZN
呢D 野有抗跌力
個本無左
講咩都無用
你會愈來黎盡 玩得愈來愈急
最後變左一個GAMBLER BUT NOT INVESTOR

當發左場夢，已好過好多股東

輸係因為曾經贏過
唔腳踏實地，贏幾多都係會輸返晒

抱住入市既目標搵少少幫補下養車/交稅/去旅行
一味想贏大錢，財自都變破產

新手咩都未識就唔好跟連登仔玩啦

係都買etf 拎下個感覺先

TG仲係度水人溝/溝緊 都唔知真心定假膠...

推好多人睇落到個po

推等尖sir開解你地

純粹學術研究
naked short同covered call, 有咩分別? 係咪趺到某一個位會斬左隻OPTION 咁樣?

Nake short可以蝕無限
Covered call係止賺，手上有貨行權交俾人唔會蝕無限

GME 又未除排，今晚就有權爆上，支持SH, 見證連登仔成為億萬富翁，到時記得幫幫手足。

好彩係今次唔算玩太大, 唯有係第二度賺翻
無孖無放晒其他股去all in, 執番身彩

我都輸左5000usd
雖然覺得自己好失敗
但反而鬆左一口氣
因為終於完啦 唔駛成日睇住又擔心
買正股根本唔會咁辛苦

恭喜 今次上左一課 下次就可以避開
好好休息下

跌錢都唔緊要 最慘係睇成晚 嘥心機捱眼瞓

呢個先係最大成本
有D野要衰過先會明

咁咪由佢輸到爆廠，有咩好睇

起薪兩萬幾 邊度搵唔到錢呀

市場好多機會 勇敢搏又有運既既唔出奇
不過12萬月薪要借先有2球既 應該要檢討下自己消費習慣
賺完8M先過千萬 即係佢本身得2Mcash? 定果計左借返黎果2M有10M?

唔知佢想要過億黎想做d咩 不過有種人係永遠唔心足 唔好因為咁輸左d錢買唔返既野

尖鋒巴以前係舊登就睇佢了
成班新手當人傻鳩

假膠？

有運+夠膽，贏大錢唔出奇，識得停咪叻，唔識停咪祝佢好運

個tg好多學生輸錢...仲想溝

我都係，本來買兩股
之後見佢仲有得升就買多8股
諗住賺少少就放
結果佢開始倒跌
唯有溝
溝到40股@300
從來未試過咁失去理性
我永遠唔會忘記呢個教訓

如果佢係靠運，賭搏心態贏到上1億
祝佢好運，因從來都冇賭仔可以贏一世
除非佢改變心態

如果佢靠技術上1億，股神既操作
咁抵佢賺1億啦

班人好撚惡架 唔岩聽就屌老母架啦

咪由撚得佢地輸囉 咁撚好心把撚咩 由唔諗佢地串到仆街個的嘴臉 根本個格都好撚有問題

上星期save左呢個gif 已經唔同哂

你講到溝學生妹咁

千奇唔好溝 一注就一注
要知道自己操作緊咩 定好個紀律先長久

投資/炒股票一定要控制好風險 止賺止蝕既策略
今次輸左 學好佢 將來好有用 我都睇得出你好清醒

雖然我覺得等佢地跌鑊金汲取教訓
但係畀尖sir影響到我都想勸佢地收手

好樣衰唔想見到佢

佢會唔會係收到內幕呀

我都覺個時買gme好似失去左理性咁

好癲 係咁升斷

會唔會sh先係最好，可能今晚上200

駐場社工唔該叫新人唔好再入
我自己輸過一次，唔想見其他人犯同樣錯誤

訓兩晚好既好過

想提提大家
一齊股票最邪惡唔係直接drop to zero
而係跌60%彈40%再跌45%再彈30%再跌30%再彈20%
中間任何反彈浪一溝貨都直接輸身家

班門弄斧

順手開解埋琴晚反手put 左果班...

有咩

講撚左好多次唔好反手put
如果係既話 開解黎都晒氣
呢種人無得救啦

琴晚放咗 見識到咩叫來回收割 cls

當睇戲好喇 唔好衝返入去

樓豬雖然我係sh撚但你真係好好人屎十卜

Thank you

今晚升一升 少咗人入嚟

要走既尋日都走啦

今日升熔兩次 又畀咗假希望佢地
一到2.618位就插返落嚟

差d被binc

我...SC執左300鎂 要做野走早左

依d真係好危喎 如果咁易搵到過億 佢唸住做廢老？

識諗咪好
早走走著 認真學下投資好過
一齊跟尖sir學下野

試過突然可以咁爆上去
一定會想再有下一次

而家一身鬆哂 辛苦左咁耐 休息下先
有本錢好快搵得返

我末日LC都執咗少少
驚睇睇下瞓著咗 醒返收咗市幫我行權就慘

有用投資既建議比你唔到
唯一建議 唔好妄想一朝發達
話俾你聽一朝可以發達既 全部都係騙局
無一例外

LP 自膠

輸到好辛苦

好想死

無事無事 每個會都會經歷既野黎
唔係咩大件事 最緊要學識個經驗

你仲未走...?

勸各位唔好做呢條傻仔

宗教奉獻姐 無野既
證明佢係虔誠既信徒

可以奉獻黎依邊俾大家分左佢

我成世人都覺得自己運氣好差
第一次玩聽股票就係全球都吹到好勁
諗住賺過幾萬蚊 fatfat過年 點知輸到咁。。
唔止gme 港股都只賠冇賺 一係就賺幾十輸幾百
經此一伇對股票真係好大陰影
輸左4000鎂
慶幸係冇輸埋學費。。女朋友都冇罵我
不過生活費冇得七七八八。。
見到有個巴打輸學費 連課室入唔到真係好驚

利申窮閪學生 真係唔敢問父母攞錢 好丟架

後生大把本錢 運氣有好時有唔好時 唔洗太著緊
建立個自己既方法 唔好跟風 冷靜去交易
襯依個時間休息下 對女朋友好d
辛苦少少 之後你一定會覺得好好彩有今次經驗

我而家方法係思考每一個人，每一個行動背後陰謀。 愈係光鮮就愈唔亮麗。 每一個人都可能想害你。 GME 教訓係唔可以相信任何人。

唉 我寧願去打工搵番 呢幾個月都冇啖好食了
話說你地班社工被人屌到咁又冇錢收仲肯開解人真係幾好人 明明有大把淡友開口就係笑9你韭菜

我地係投資 唔係賭錢
最多咪drop to 0
但係return可以極大，高追Ching建議sh 加溝貸，隻股基本面唔錯
YOLO!!!

都輸左啦 何必傷害大家 自己又唔係未輸過
趁後生 儲多d工作經驗 多d唔同角度對投資都有幫助

究竟叫人S H嘅人係諗緊乜
初頭覺得好熱血 係一個整體互相支持大家
但越追post個人就越冇底
究竟佢哋係真心 定係賭徒 想抬高價比自己走 定係點
好可怕
本身SH加溝貨 到頭來原來解放自己先係最好嘅辦法 就算佢之後升返都係認命好過

實唔會drop to 0
不過一直係你個倉度阻住你篤眼篤鼻姐

Depress到嘔，日諗夜諗就來抑鬱.....

唔好望番轉頭加油

睇下書何謂真正投資
d人SH e.g. AAPL TSLA 0700係認真的
or 買ETF去分散risk係有原因

當然拎少少去玩下呢d無咩問題

依個世界咩人都有 唔好唸其他人目的喇 有時真係理解唔到
當局者迷 最緊要自己保護自己
溝貨都要揀黎溝 有d股唔溝得貨既就真係唔好溝
下次醒目

番工都唔夠炒一日profit
不如全職炒搵十倍股

可以講出黎會舒服d

唔番工點搵番個本重新黎過

工作同投資無衝突 要有收入有本有社會經驗同視野 先做到好既投資

我都覺得啲人好勁 想必一定要好了解間公司業務同前影 睇唔少新聞先可以快人一步低價買入一隻股等升
可惜自己冇呢個韌性都係衰貪心

好多人成功花左好多好多努力架
唔係就咁睇表面

我睇睇下政治書突然醒悟去思考所有野陰謀，最後決定走，雖然輸唔少，唔算輸到仆街，如果唔係輸到仆街，係好好既一堂人生堂。

呢個世界最可怕係驕敵之術，慢慢引你落套。任何人對你好時候都係可以引你落唔同陷阱， 股票都係，背後太多資本陷阱。

係 所以我好嬲自己點解要想步登天食大肉

好啦好啦投降輸一半

拎返D走最緊要

個個人都有咁既階段
我而家就想波動性越低 個倉越lean 越好

走咗了 啱啱70

接受唔到自己

我見最近美國大麻方面放寬限制
係咪代表TLRY之類放長線就會升唔少之類

至少放咗gme之後 心理壓力降低左唔少
真係行晒下面嗰五個階段

屌hk01嚟 自膠

收拾心情 檢討返 最緊要休息
真係好唔開心既搵朋友或者上黎傾下

唔使再每晚捱到五點等佢ss 太舒服

再Ager過
係 承認錯左舒服好多

大麻股太癲 我麻麻地
我依兩日入左AQB (avg. 9.41) 做基因三文魚 長遠睇 你可以研究下

我被人割兩次82入62走

我見到佢唔上唔落 無貨都唔舒服

可能架 但好視乎美國政府政策 雖然so far好似都想放寬限制
係就會真正升唔少了 但risks唔低 比我唔會太大注去擺佢係度
但biden上台後已經升唔少 小心"buy the rumors sell the news"

唔孖唔追唔溝唔allin呀記住

知道返工對沖
冇左一個月人工 當買個教訓 見好要識收

止賺一半／大半

建議買voo, 全美國最勁嗰500間公司都買左，如果美國都冧就全世界都冧啦。仲要標普自己定期幫你執個倉，連菲比斯都話過左身要將啲遺產擺落sp500,你就知道有幾好

最重要係欲速則不達，唔好嫌voo慢，唔好睇少compound interest 嘅威力

訓先

係咪買完可以del app唔睇 唔想再每晚睇股票了

想問下voo點樣幫你執倉
同埋如果依家買入算唔算好時機 都係升左之後放跌左再入翻？

早抖

可以咁講，但我要戴返個頭盔先，長遠會升唔代表聽日唔會跌，你睇返上年3月就知可以一跌跌30%，最重要係控制好風險同注碼，唔好all in, 如果你每晚會瞓得唔好，就代表注碼太大

voo 係etf, 我意思係etf嘅成份股同配置會隨住sp500指數嘅成份股同比例去變化，所以其實你同樣揸住voo, 十年前同十年後實際上嘅持股係會唔同，就好似上年年尾咁，你揸voo就自動多左tsla 呢隻股票

至於時機我就唔會太睇，應該係話我唔識太多技術分析，你識的話都可以試下捉入市時機，但我唔識就月供固定金額算啦

自己4萬本炒到上廿幾萬都冇走，倒輸一萬得返3萬，心雄贏廿萬個時叫埋條女買埋累佢輸左5萬幾....

Good nite

我都係賺錢唔識走

有無諗過其實唔係同一班人嚟

咁好似幾好 長遠升連開app睇都唔駛 舊錢自己滾大 要注意就係唔好一次拎太多令到個利縮小？

害到人真係會好過意唔去 我都明
你女朋友有冇怪你

叫人唔好幻想移民有幾美好
但仲幻想緊會SS

冇，仲話自己都有責任，想結婚了....

其實如果你唔需要用到嗰筆錢就直程唔駛拎出嚟添 好似我咁我係當儲緊兩老退休後嘅生活費，無咩必要都唔郁佢

好女友要珍惜

點解可以咁聖女 呢啲真係可以結

係tesla 賺嗰d profit係到輸曬

事情都過去左佢都冇怪你就唔好再自責了
冇人想咁樣
好明顯佢都係望緊未來 如果你一蹶不振先係對段關係最冇幫助 錢比唔上你呢個女朋友
希望你地好好溝通支持對方 加油

Btw點解會提VOO (S&P) 係因為佢地選股幾嚴
“To be eligible for S&P 500 index inclusion, a company should be a U.S. company, have a market capitalization of at least USD 9.8 billion, be highly liquid, have a public float of at least 10% of
its shares outstanding, and its most recent quarter’s earnings and the sum of its trailing four consecutive quarters’ earnings must be positive.”

即係入面的公司都係賺錢的 有實力的 唔會差得去邊
但你只會期望好平穩咁增長 即係會好悶 但就穩

我第一次就蝕到傻 好想有番啲零用錢 依家食飯想食30蚊咖喱牛腩飯

that’s exactly all I want再也不想輸錢了

我仲買左兩股arkk etf希望有幫助

講得好啱，呢排個人中左降頭咁冇哂心機，真係要振作

呢幾日睇市睇到上堂完全唔專心 諗返真係好on9
以後唔再投機妖股 好似我咁蠢嘅話

我唔知你輸左幾多 但有句野真係講得好啱
錢可以再搵過 回望可能好小 下次小心啲就係
但咁好嘅老公真係搵唔番
最辜負佢嘅唔係錢 係你自己傷害自己
得閒同佢嗲多兩句 道歉又好點都好 唔好一個人收埋

依個post好正能量
輸左就係輸左 再笑再屌都無用 不如咁樣安慰下
一齊企番起身 點計都好 大家想賺錢 目標一致嫁

除左抵撚死仲有咩好講

好少事
第時望番轉頭會覺得依個經驗好抵
記住佢
股票市場日日都有機會
唔好因為miss左一個機會而覺得自己蝕左
咁樣好容易令自己想追數亂做決定
過來人 交左好多學費都仲學緊

無話辜唔辜負 兩個人相處一定有好多挫節
一定可以一齊行落去 輸贏實會發生 以後都會
依一刻係覺得好辛苦係好正常 唔好對自己大嚴苛
只要控制角險 慢慢就會做到贏多過輸
如果真係好辛苦 記得唔好死頂 搵老公/上黎/專業人仕傾下 實有人可以幫到你

唔好追數呀
輸左就檢討 儲返個本先再黎過

robinhood比得自由交易實有原因。。仲大力衝嘅好睇路

熱度過左 都廢事理9你 陰謀論都唔洗

95$ @600 最高峰贏緊23萬美金
呢家60$ 輸2 萬美走晒
心痛唔係心痛輸2萬美，係贏左23萬都唔識走，見財化水

記得要先有策略止賺止蝕 你見契媽都會高位賣TSLA 賣ZM低位先買返
加油

借左孖展還唔起而加唔知點算好

尖Sir 會唔會開番個Group 比GME友追下數......？

我真係好痛好痛好痛
女朋友都岩岩分左手了........................
我比唔到平淡安穩既生活佢

可以tg我 幫手照顧你女朋友

我諗唔使 多謝
你叻 搵到錢既食好啲啦

個時有走，學生哥拎住20萬美真係好撚好洗，直接買架波子cow女都得

好好珍惜

STRONG HOLD 到死

巴打 我真心希望你可以振作
你自己要保重自己 傷心同失敗既心情係好折磨 俾時間同空間自己
唔好去憎恨自己或者女朋友 佢都唔想見到咁
今次衰左 真係要學識 下次要好好去珍惜同保護自己同身邊既人
人大左 唔可以再好似以前咁唔理殘酷既現實
你要加油 慢慢去recover

我唔會開GRP 始終投資炒賣人人背景都唔同 係好個人化既野黎
圍爐更加令自己同其他人盲眼 開grp賺錢更加仆街
但我可能會寫多d野適合唔同人

唉

睇到哩d comments更加想去打7果班叫人SH溝貨既邪教撚
巴打有咩唔開心唔好屈住
同fd傾又好上連登講又好
千奇唔好諗埋一邊

有冇高手預計到星期一會插到幾錢
有個FD 350k蚊400股SH到依家成身震曬
本身預年尾結婚同買樓

唔好咁唸 財不入急門 就算你今次搏到 下次瀨仲大鑊 俾你屌完條女 咪又係會輸返哂

你老細上個月蝕成 900億 你擔心下自己有無糧出好過啦

對沖基金沽空 GameStop 1月損失125億美元
2021年2月2日週二 上午10:12
<匯港通訊> 據金融分析公司 Ortex 數據顯示,沽空 GameStop 的對沖基金1月總計損失125億美元(約975億港元)。

有關損失是因散戶大量買入 GameStop,推高該股股價,並迫使許多對沖基金回補空頭以彌補損失。GameStop 股價今年迄今上漲16倍。

Ortex 的數據顯示,截至上周五,價值59億美元的 GameStop 股票被借出,佔在外流通股總規模的49%。 (BC)

#GameStop #挾淡倉 #沽空

永遠無人知 救命錢就拎返啦… 辛苦一兩年 唔好再錯

當初幾錢炒上黎
最終就跌返落幾錢，詳情睇下$kodk

可能爆上返上去呢
唔好灰心

即使係負債 都有翻身的一日

我得1股咋
投資真係要相信自己嘅理性，
唔好俾感情影響
我諗依個係gme事件最大嘅教訓

有冇圖先 350入都已經on9 仲要入400股 真係會有d咁撚on9既人？

輸左1萬蚊
冇錢交學費啦
想死

KODK熱度同佢冇得比

一星期冇左80萬
驚佢自殺

認真 搵屋企傾下
實解決到既

cls咩結婚同買樓仲走去賭!

你真係要睇住佢
唔好俾佢越唸越灰 有需要搵專業人士幫手

未輸之前佢唔覺賭既
有曬數據支持係真係屈得死班Fund佬
點知中左伏佢又唔甘心蝕錢死SH

中學俾屋企人知我賭波輸左500蚊
都差啲想搵刀斬死我
依次輸左成皮死得仲快

始終都係屋企人黎 唔好因為咁唔讀書
主動去傾下
無返part time？學費應該搵得到？

你的朋友就是你

push, 輸錢個d希望重新振作,下次再玩股票既冷靜應對,買番大路股算

貼倉先講啦

個個sh撚仲信hedge fund/沽空機構未平倉
人地咁大間公司風險管理一定好過300跌落嚟都唔識止蝕嘅散戶
究竟幾時班友先肯醒

睇得連登多會壞腦 成堆激進又無腦既廢青

Donki多人=經濟唔差

如果無炒股票既 出面經濟真係超差

一年贏咗過百萬
玩gme輸咗幾萬
但個心都好唔舒服
本來走gme可以贏多50萬屌

唔知你幾多本
無輸太多就好
下次小心

淨返嘅錢拎咗去擺喺sens
希望有回報

呢個叻仔黎

同埋依家會去返foodpanda賺返少少錢先

19歲冇兩皮呢道

我都希望你有既

尖蛇 萬一GME無啦啦比個莊炒多轉上返2 300
咁低位斬左倉嘅人會唔會跳樓架

小弟調返轉，係280同320入左GME, 400放曬轉手入AMC, 係高位19蚊all in 落去，倒輸返差唔多4000美，雖然輸唔係好多錢，但成個星期返工都好唔開心，又唔敢同人講😭，今日放假一個人走去海旁坐左半日冷靜下，諗返成件事教訓自己唔好all in同唔好貪心，真係要好好調整心態

祝願各位錢可以搵得返，千祈唔好做傻事，黎緊新年各位身體健康😊

係
其實好可悲

仲走返入去

加油 切忌allin 上左一課好彩唔太貴
炒股票唔可以用生活要既錢
我都希望你新年快樂

Youtuber 施傅 24歲都負債80萬後來追得返 一齊穩健投資

本身係nok輸左成萬 止蝕離場
之後比人水左琴晚入極光盤前 10. 2一直爆上到12. 8 諗住差小小追到nok輸個d
一到開市 直插到5蚊
我發誓以後唔再玩呢d妖股 呢d錢唔係我賺
琴晚唔開心到訓唔著 係咁睇手機博反彈
而家平常心做股東算

我無俾錢不過都有睇佢d video, 做得幾好

希望你記得教訓 真係唔好貪快
破產既捷徑就係一夜暴富
加油

老豆見我nok輸左成萬 見我唔開心 仲話比返1萬我
點知佢講完我又入左隻妖股
真係唔敢再同佢講
貪字真係得個貧

師兄 真係唔好有第三次喇
數不是咁追的

支持
難得有呢d post 打下氣

樓主以前買咩輸錢

一開始 牛熊 跟著覺得唔公平炒期指都係輸
之後金 FX, 之後 coins
之後Long Option向下溝 輸好多 之後輸沽空

果時係新手上路就亂鳩咁黎 定 已有知識
想八卦多d 有冇咩原因令你當時係咁追
輸幾多同埋之後點調整

我可以分享下 或者都幫到大家
每個人既路都唔同 千奇唔好學我 要成長得快過我
最重要係認清同接受自己

推一推

精神分裂

未甩p牌推唔甩
我幫你推

叫人SH個d真係賤種黎，我屌曬你地老母

有d咁既事

Kelvin 明白嘅！唔好買GME 囉
沽哂GME去囉！
你成日都要輸錢㗎By the way ！因為好多人唔想隻股跌但係都會跌架！
by the way Kelvin !
我俾一個嘅建議你！唔鐘意！Quit 咗GME 去！
得唔得？
O 唔Ok?
你知唔知有幾多人高追GME 但係都冇放呀？你知唔知點解呀？
因為信念嘛Kelvin!
得唔得？
兩種嘢！第一種嘅就係唔鍾意嘅！
Quit 咗GME 去！
因為我會guarantee一樣野！
你會不停咁輸錢架！
唔好問啲咁幼稚嘅問題！
唔好話你丫！我都想GME 升呀！
但係點樣？？
你識唔識炒股呀？
點解有人唔洗番工？
因為佢哋Strong Hold嘛！
如果你唔明白呢一個道理！
我相信你唔係點炒股嘅人黎！
唔識嘅！可以學！
得唔得？
Kelvin ！
唔鍾意GME 嘅可以沽哂佢！
好唔好？？
呢一個係我俾你嘅建議黎嘅！
You don’t like it!
Quit it!!
Don’t Compaint
唔好係度！係度neg !
係度complaint!
唔好做個小朋友做嘅嘢！
得唔得？唔鐘意嘅就沽
係咪？
而家呢個!呢個唔鍾意嘅Get out!
可唔可以？明明白？
喺咪好簡單一個邏輯啊！
就係咁樣架咋Ching!

Fuck u !
又話SH to the moon !?
屌佢老母

個個人既 moon都唔同

你係咪睇牛牛的討論話咩開盤15,16，最後上車機會
本身都諗過盤前入,但咁啱見到有個人係討論區叫人唔好入,佢奶過野，一開就低走，我先避開呢一劫如果唔係真係雙重打擊！！

想叫人死快啲

其實好多人仲唔肯有個覺悟
根本由始至終係音樂椅賭大細

個TG GP好撚痴線

堅邪教

吹到用上年三月sh黎比較

算啦 班撚樣一日未退市
一日都仲信緊60000

頭半段係好多人寫照 冇乜負擔 輸左可以再番工慢慢還 但後半段點突然間去左做生意 姐係你點黎舊大錢
不過你都好叻自己可以行到呢步

算戒哂 我連馬會website都block埋
無炒牛熊 唔炒單邊期貨 對沖用VIX ETF
開期權會計Delta 長倉最多20%一隻 (正股+期權) 短倉最多10%
除小keep 50% liquidity, 低過50%就減倉
留40% cash等股災

Long option點解唔好向下溝？
會輸時間值？

所有向下溝都係ON99
除非未入場已經決定分注買 OR 月供 OR 高位賣低位買返
向下溝=已經錯撚左 繼續錯落去
我而家多數只會向上溝

Long option向下溝唔單止時間值 越溝個IV越跌
最後反彈 可以平手走已經執返身彩
多數都係輸9哂

其實係㗎輸咗就輸咗溝埋落去只會輸身家
倒不如搵過第二隻你覺得有前途嘅 投資落去

好仆街
盤前+10% fake人入

BEKE仲仆街 又瀨屎

Oxy又升8% 點買阿

千升 升災
比BEKE害死我

一段幾好既人生經歷
不過樓主仲有屋企人兜底
算好好架啦
好多人無人兜底
博gme真係搵條命博
衰左清袋 乜都無

同意
有SAFETY NET係好緊要 有咩事仲有地方走
屋企環境唔好 加埋經濟壓力
真係會好辛苦
好多人都係因為咁去搏 因為咁越搏越輸

今個星期會唔會上30$

27-28應該要回

尖Sir 你今年幾歲 ？人生真係精彩....
我成三張野 得份奴工
再先黎All in GME 輸身家 真係唔知仲可以點

早知一早放低自尊聽尖sir講算

輸左幾多？

Respect

其實都唔太關自尊事既
當當初買既理由無左 就無hold既理由了

樓豬點睇penn? 有小小想入

個人認為未跌夠 應該至少落得到去111
心急既買一注先

個時樓主夠膽月供+strong hold2382 ,呢家會唔會變左富豪

又唔會 不過會有錢好多
我記得我果時買左6萬幾HKD 2382...5.x

真係拎返剩返舊錢都接受唔到個現實有種作嘔感
壓抑到買返正常正股都驚會大爆跌手都震埋
咪睇我上到黎講野串柒柒咁
現實其實已經攤屍咁

我明呀 所以點解越早斬對自己越好
輸開好易繼續輸因為之前買得太大 輸左好多本 心理壓力驚再輸
要調整下 儲下錢 先再入過場

點睇隻NOK愈跌愈有

不了，唔放
反正本身都係輸緊幾千美金 繼續留喺個倉度 長期見紅色

之前咪講過 買5G有好多其實 ERIC..QCOM
佢基本面有排先轉好 有排坐 落返3.8-3.9都唔奇

唉睇嚟都係要搵位斬鳩咗佢仲幻想緊會炒高

唔好妄想個個trade都賺錢 無可能的
我今日都斬左LMND淡倉

一定好快有幾日會可能彈返起10-30%
typical 妖股

返黎喇 無事喇

E加睇返，都仲係好好笑

其實LMND升咩
琴日我都以為會一跌不起
點知今日即刻轉勢

居然解禁爆上 真係估佢唔到...

個別事件姐我賺左賺就由9佢

我都瀨左野 蝕幾百美斬
升咩唔重要 斬完再研究

雖然我蝕得幾皮，但真係好唔開心。。。。
成幾個月糧。

幾多錢對唔同人黎講都有佢既意義
最緊要學識下次應該點做 風險管理
如果運用得好 吸收經驗 今日既幾萬蚊將來會幫你搵多好多倍

尖sir 最近隻gme輸左我40個 成一半身家
好似依幾年黎既自豪同心血無左咁 好辛苦
到底你當時係點行過依段路
我每日都好大壓力 連食飯去玩都無心機
最近先敢同身邊人講

辛苦建立既野 其實可以好脆弱 錢如是 信心如是
坦白講 我當時都係收埋自己 無同人講過 離開個賭場（當然有錢我又返去loop過）
到今日 我認為成功既先決條件係接受失敗 failure is always an option
只有接受失敗 先會真正面對個問題 真正去解決
短時間對生活有影響係在所難免 始終都係辛苦搵既錢
反思既同時 唔好迫得自己太緊 如果唔係會好易長遠咁 變成逃避/搵籍口

我建議你抖一抖 或者唔好買滿倉 可能買50% 俾小小容錯空間自己 我今日加左 AQB 相對低位 你可以睇下 我之前都分享過 唔好過份重倉一隻 最多15-20%已經好多

如果淨係計個6萬幾就唔係好多, 但你繼續向上溝既話就應該好多, 6萬幾變到呢家都係240萬到, 樓都買唔到

巴打呢家幾歲？
有冇諗住幾時同女友結婚？
做生意個時搵得多d,定係呢家呢份工？

Aqb目標價幾錢

gme仲有得救
gme仲有最後嘅防線
我哋仲有大戶deepfuckingvalue
如果有任何人想搞佢嘅話
over my dead body

中概股....唔會估到
隻隻都升 係咪無得玩南向 去哂玩美股

當買個教訓

多謝巴打鼓勵 我會反省下 亦諗住同屋企人傾下 因為真係好辛苦 多謝巴打指點

以前鬼識向上溝咩

依家個市 係大牛市 揀熱門股食中間果浸 垃圾都會升
到潮退 先要用基本面去簡股
我自己偏好揀配股既成長股

我12.5-13會走一半
其他會長坐

有女朋友就女朋友 無就屋企人
都可以同隻貓/狗傾
上黎傾都可以 唔好屈埋係自己度

我持倉可以睇依度 不過唔好盲抄 大家個倉大細唔同 風險承受唔同
有問題可以問

非理性股票市場討論 Q&A 操作 風險 控制 FACT CHECK

去屌左佢 仲唔知衰

輸咁多可以點返身 追返個本

同巴打一樣
無心機做任何野 一諗到條數就想嘔
覺得自己好撚無用

返工囉 唔係點 返工儲錢先有機會用時間贏返以前輸既
成世人咁長 無野追唔返

你由拎返舊錢(不論多少)果刻 已經唔再係無用
將來要成功 好多挫節係必經階段
成功唔容易既原因除左能力夠之外 仲要有好既心態去面對逆境
係逆境先更多空間去進步 唔好迫死自己
做trade又好 做事又好 有足夠既容錯空間係必須 因為一定會有錯

知道尖sir 依家終於明白鼓勵既說話對一個落難既人黎講係幾咁鼓舞
真係多謝巴打用咁多時間去打字鼓勵返我
如果我有日企得返起身仲會記得依個post同埋尖sir你
多謝你

幫到你我都會高興 如果可以令你距離日後既成功更近就更好
不論第時點都好 能力範圍內 合理既 都幫下其他人
我都係曾經既失敗者 大家都加油

好似係因為個腦分辨唔到現實同真實先有呢種感覺
呢次之後唔知要頹幾耐

好欣賞樓主 可以喺人地失敗時施捨一碗粥 而唔係去取笑他人既心態
其實我自己都輸左2.5k USD喺GME度 雖然好肉痛但係都叫輸少過其他人好多 只好痛定思痛 吸取教訓
今後睇真啲市場態勢同埋執正啲個盤先入場 就黎新年 希望大家贏凸之前既損失啦

入tlry返本啦

我0.7炒過轉10%, 依隻野都係千年妖股黎

Off topic
我想問有冇邊間證券行可以用DDE?

好心急想快啲追數 心態點先可以好返

本金輸左90%
要贏番10倍先追到條數
唔係話冇可能,
但係想係跌低既地方起番身
起碼要有番咁上下實力(本金)先再挑戰

唔係淋你冷水
財不入急門,愈急愈易做錯決定
努力D做野/搵份part time儲錢

利申:2018年3幻3跌到穿3幻 我都輸得好金

我無用過

熄機返工
唔好唸追數先 放低一排
儲下本錢 學下其他野先返黎

師兄你無事嘛? 心情有無輕鬆小小
出面有人擔心緊你之前出果個post

我買左sens 係咪唔洗日日睇住

我覺得倉位小過15%可以唔洗睇 多過15%就要分散下

20%
好唔開心 我之前放左futu 依加火箭緊
Gme之後既後遺症 好驚再輸

係需要d時間調節心情 好似大病完都要時間先好返哂一樣
小心d去買都係好事黎 醫藥股風險大 唔建議太重倉
買散小小 揀5-8隻分散買
賺又可以坐長d 蝕又無咁驚入肉

我之前都係分散買 但見啲人話本細 唔應該分到咁散 真係唔識

唔好癲 除非你承受到一炮無哂個心理壓力
但現實跟本唔得 升少少就賣結果跌多多都唔賣
俾容錯自己好緊要

你真係唔驚?
呢d極volatile的股大上大落的股真係唔敢買
個人最重要的條件係買完可以安心入睡

比你講完好驚

識得走咪唔驚
小弟唔識所以唔敢玩

所以買小d
你唸下 買10% 輸哂都係10%, 俾你搏到3-4倍已經成個倉有有20%利潤

細價股只敢細細地玩下
賺個凍飲就算

Oxy又爆升，點入阿
樓豬點睇amc put ,岩岩買左小小玩下

長渣啦
我都入左

做淡慘過做G 我近半年d淡倉全部陣亡/平手 GSX GME係小數賺到湯飲既
TSLA 今日可以買小小 難得佢回 仲有AQB
俾d耐性啦

講得尾，講咩正義，輸得多既都係貪心，唸著一朝發達唔洗做

Set 返每年回報10-20%已經玩得好舒服

講到尾 人是貪婪 我YTD已經30% 都唔願停手 日日都準備隨時走人

點解樓主會玩aqb
Penn 入得未
同埋樓主點睇大麻股+futu ,好想入

aqb睇發展 搏ARK入
Penn 現價可以
大麻股+futu 尾水喇 唔掂

貪唔緊要，要知自己能力
人地賺到幾百萬。唔代表自己都得

所以我做到既都係係度鼓勵下大家

如果futu 冇熱潮既話，睇唔睇好會慢慢升上200？
我有睇開美國d華人網，見佢係咁賣廣告，好似叫moomoo,想同rh 分市場

FUTU升多2成market cap就大過IB 不如搏下IBKR追上去好過
FUTU有social理念 有data 如果可以變現既 貴過IBKR都好合理

但呢家熱潮玩爛晒，試下就算跌都唔知入唔入好

無咁易跌 依d熱炒股都跌既個市應該玩完 你睇388又就破頂

Ark係咪多數指arkk? 新手唔識分arkk arkg arkf 之類有咩分別，只係知佢地係個基金會揀好多優質股出來，係咪大約好似VOO 咁

唔同
VOO 係passive fund 跟指數
ARK字頭係active fund 唔跟指數 會有人操盤
Ark有K,G,W,F,Q 都係active, 仲有prnt(3d print) izrl(以色列)係passive

已經好多年 無好似ARK咁勁既active fund
返所以過去一段長時間大家會識既ETF都係passive

ARK既intro

1手都5萬幾，唔夠錢買阿

唔係叫你買388啦
返工儲下錢
股市日日都開

咁痴線 實體股票應該都有名喎 可以補發
我未聽過香港有不記名既實體股票
不過可能以前有 我唔識

訓 聽日繼續

樓主敢唔敢short大麻股

唔short short親都無得訓
過年唔搞d咁既野

樓主都幾勁，成日睇實港美個市，咁點番工
琴晚amc 6.3 個時買左隻 今個星期既5.5 put,但唔升反跌，係點解呢，係咪因為時間值？
Sndl 2.4$入左5%倉，一野就升左50% ，想加倉，個時買gme又唔見咁好升

200都係錢 唔好掉落海

聽日放番去，但可能得番100$ 美

樓主買賣係咪用FT? 定ib ， 支牛買賣多股數既股手續費都幾貴

我用IB 手續費係貴架
不過個倉去到某個size 就唔會太理手續費
我淨係一月 commision + fees 都2萬5 HKD

咁貴
美股既話支牛同IB比既話 手續費係咪差唔多

應該係差唔多 IB息孖展息平

點解你唔用CS既免佣慳好多喎

CS好似無options?
賺錢就算 commision依d慳得黎都走左幾轉
死機仲煩

樓主個倉唔係幾百萬咩，都仲要孖展咩 咁咪賭身家

我依家無孖 有額外既購買力唔係壞事黎
加上我有40% cash係銀行 孖完都唔係真係賭身家

樓主點睇PLTR

無咩炒作空間 長遠ok

WSB愛股

如果FUTU 美版個個MOOMOO 拎到美國牌既話, 股價會唔會升多倍

依輪升得太急 似殺淡倉
MooMoo唔係已經可以trade? 我見有youtuber介紹

好想分3成倉入ARKK 3成入FUTU 3成入PENN, 仲有1成玩妖股

巴打點睇呢條友講野

3成太多 大集中 不過你個本唔大可以既
FUTU等回返140先 唔回就算 現價堅貴
我睇Jason介紹左隻YALA 好似幾好 weekend會研究下

依條友..無咩特別 個倉大概440K USD 賺5M TWD即係180K左右係賺既...即係70%
正股黎講係幾好 但好多人好過佢囉

大麻股應該都需要你

就黎要組個社工隊

我大麻股都玩緊10%倉, 但我2.4入
咩價位走好, 定係等埋聽日

三文魚瀨緊屎

HUYA 升左上天

2.77%姐

有賺就落住部份袋先啦

我都走漏眼..之前22蚊斬左

SNDL 又人踩人啦

叫左你走 派貨

繼續馬後炮

咩股來, 岩岩2.5走左, 賺左0.1水位過肥年

SNDL囉

TRXC我覺得可以入

岩岩玩大麻股 又輸多幾千 真係唔玩了 變左賭錢咁

原來輸開頭真係好易一直輸

唔好心急追數啦..

尖sir果期攤左幾耐
而家一打開個app都仲係想作嘔🤮

想加D ARKK 現價入會唔會好傻豬?

每次收皮半年係基本..

好後悔4蚊樓上無走SNDL，去到2.6先死心；明明自己已經同自己講升咗好多要走了，但就係想再坐一會；好在均價1.87未使再蝕

想聽多啲樓主個故事

還好 不過ARKG好似吸引d

我都想聽

無得咁講既 但入場前應該要唸左點走先

隻隻都賭股咁好攰靠返工加挖礦做對沖先有賺

true

你用咩仲挖到礦？

隻OGI又係同一故事，4.52入，7蚊樓上無走，結果見返4.8打回原型

連帶今日入一隻CLVR，20蚊入完大麻股就全線潰退，16蚊投降。如是者等於過去兩日白過，大賺變無賺蝕

宜家3060ti/3070有得挖 我買卡果時腦場已經無貨咁濟 幾好彩

又Sell off

幾耐回本?

所以buy the dip係無錯既 高J輸身家

宜家升左咁多 3-4個月到ok 我挖埋今個月都回本了

咁ok喎 仲有張卡打機

係 免費upgrade左部腦

尖sir你點睇SNDL,CTRM
好驚好似GME咁

成日講咩後悔後悔，買賣股票邊有後悔，宜家係事情發生左結果望返轉頭先講後悔，你宜家SH, 唔通你知聽日升定跌咩，繼續跌，又繼續後悔，咁有咩進步

有冇計埋電費

路過唔係尖sir但比個建議你
你唔係住果頭日日睇財經真係咪再掂呢d野

股價升跌當然無得後悔
無守紀律去操作後悔既係

驚就代表你注碼太大
佢會唔會變成gme唔重要
但你用賭既心態去買先係問題

風險管理分享

首頁

自己既故事

分享下我9月到而家(再舊既分左account 唔搞了)既盈虧曲線 順便講下咩叫做唔健康(賭)既操作

3個紅色圈(開頭唔好理 錢小計錢數) 係單日loss > 10%
其實咁樣係十分唔健康既操作 就算我自己都覺得要檢討 我仲有40% cash係bank 所以個倉唔係我全部身家 如果你100%身家都係個股票account 就更加嚴重

大部份人係頂唔住10-20%既單日loss 然後就會坐/溝 希望返本 事實係多數都會仆街

我依度3個紅圈 全部都係淡倉黎 分別係GSX 1211 GME (可以自己去對返股價走勢) 證明左做淡慘過做G 因為就算你無睇錯 短期既波動係預測唔到 所以做淡倉既風險係大好多

我既建議係
1. 唔好孖 唯一值得孖係大股災(講緊高位無左60%以上果種) 孖完可以再用SC收一個IV好高既權金黎墊住個margin 預佢跌多50% 都未會要斬倉
2. 唔好向下溝 除左分注 月供 尤其係未有賺錢 炒概念既公司
3. 任何一隻股票 唔好大過15%倉位 就算total loss/腰斬 都係輸10-15% 有得番身
4. 唔好造淡 造淡不如去做G
5. 分散板塊 唔好集中多過30%係同一個板塊 就永遠唔知幾時成個塊塊回調 到時盤都落唔切
6. 要一定要有止蝕位 要清楚止蝕位對成個倉個loss係幾多 就算係0.01都好 都要有準備個倉會因為一個trade唔見咁多
7. 唔好借錢炒股 如果你真係咁勁 一萬都可以炒成百萬 唔需要借 好似我咁廢就更加唔好借

唔知有無人140撈左FUTU

隻AQB 點算

擺 我都擺緊

目標價12$?
止蝕位幾多好

目標12可以
7.8都跌穿埋我會走一半

岩岩差小小穿7.8

希望頂得住

樓主點睇EH?

唔掂最好 GSX翻板
買升買跌都輸

GSX 姐係咩, 諗住入正股,唔知會唔會上番100$

跟誰學
唔好炒依d啦...

-88%
新手豬緊2萬港幣

有冇留意格離個40萬倉POST, 諗住跟佢買

有睇 依頭話信沽空報告 果頭又買返

買左GME?

尖sir gun咗你sens 希望一齊win

我都希望大家都贏 繼續持有緊

咩位買, 其實尖蛇覺得近排會唔會有股災, 近半年係咁牛市

無咁快災 希望

AQB 又直接TO THE MOON

係啊 上到400無賣 係咁溝

希望7.8頂得到

上了一貨 唔好向下溝

7.9了

樓主走佬記住講聲, 驚走唔切

唔計盤前盤後 穿7.8走半

呢家最大個倉係ARKK>MU>AQB, 樓主有冇建議

分半ARKK去ARKG

ARKK ARKG趺到傻, 針死啦

買得ARK預左長線啦 短線上落無辦法避開哂

股災阿

樓主aqb有冇走晒

開市走左一半

美國陸沉

好撚慘烈 新手入市重傷

希望你無買港女

兌吧

陳婷

港女姐係咩

港股
聽日都瀨野多

美股個倉今日直接冇左10%

我都差唔多

希望唔好又一堆人

預計社工需求未來會再次上升

我隻gme阿 唔夠堅持

唔好衝返入去 求求你

入定黎 準備

科技點變都好
人性唔會變

點都好又有一班人會賺 但有人班even雙重打擊 隨時搞出人命

應該唔會
個時sh 到呢家既話可以唔洗蝕走人

我都蝕到損手爛腳走人，但個問題係，今次點解升？
大家睇就知唔係ss，係其他原因導致升，呢啲係我哋放貨當刻預知預見唔到，所以無得講返轉頭。

有西人答到你咩
你去坑渠撈粒鑽石可仲仲易

我都係咁樣安慰自己冇人會知 唯有講SH到依加既人好叻 承受到咁多壓力 抵佢地贏錢

係，係真心鄧佢哋開心

唉 心情好低落，低位損手爛腳放左

成世人咁長 一定有起跌 最緊要係慢慢去學同企返起身

今次完全冇打算追gme 算唔算學左一堂

搵個對自己岩用 又合理既投資炒賣方法

我都係 雖然有啲唔開心

咦, 呢度仲未有人屌返樓主轉頭

無買，我都好想知點解爆升，今晚收盤應該有答案。

今晚賣晒d 正股arkk,全倉gme算，信多佢一次，希望上番400 賺個double

唔好痴線啦好無

樓主真係有心想幫下人 叫人唔好賭姐唔係眼紅人地賺錢

社工又要準備開工
下一輪嚟緊

巴打點睇隻dynt ,我1.4入, 今日市前無拿拿爆左200%, 嫌自己個時入得小, 個時佢成日係1.5妹, 但我想1.4先入, 成日入極都入唔到,呢家得幾百股

起碼先走一半 拎返個本先

你指現價走?

諗緊好唔好賣走dynt 再買gme, 到時gme 爆升可以賺2獲

btw oxy 好似想直踩上30$

all in先賺得個double值咩

走寶

咩意思係咪代表套住左個莊？定我理解錯？

係呀 +200%點都走1/3啦

賣剩得返一股，好想走
硬係FEEL到想割9菜

好討論依幅野 好殘忍 夾中佢地點算 毫無意義

之前all in oxy 賺到1倍已經好開心

留一股紀念無壞既

用緊rh 冇得盤前走, 10點先開波比你玩半個鐘盤前

仲用RH 免費最貴

我得支牛同rh, 轉去邊間好?

真
次次睇都心諗如果夾中點算

首選IB
我寧願用支牛都唔用RH

on9圖一幅

ib 入錢拎錢慢唔慢? 同埋會唔會用手續費?

要手續費 平過支牛
入錢多數30mins free
拎錢1-2日 每個月free一次

致富個管理陣好似係連登仔,成日上來解答問題, 巴打點睇致富?
btw 樓主準備開定個新post傾計

但ib 係咪買唔到港女?

致富個app好垃圾 無得同支牛IB比
做生意姐上黎 無咩值得用佢
唸下開咩subject

買到
A股日股都買到

你點搵到呢啲股

ib 個app 買賣係咪都好方便>?, ib 係香港有冇牌?
雖然ib間公司好大,感覺支牛好似安全d咁.

IB有香港公司 無外國地址就要開香港

係
開account唔洗上去 online開到

唔知可唔可以link晒美國戶口+香港戶口呢

你講開2個ac?
定用同一舊錢買2邊

用同一個ib 戶口link晒香港銀行+外國銀行，入錢出錢

IB HK account應該只可link HK bank account
IB LCC我無 唔知

岩岩先得閒睇D股, 隻DYNT 仲放唔放好

放1/3囉

DYNT 放晒, 有賺小小, 睇下有冇機會低位再買番
隻AQB 我仲渣緊, 7.8冇放到

佢算幾好 無跌到散哂 我今日有買返前日走左果d
你仲唔訓

差唔多訓啦，巴打仲未休息既
我賣左dynt 入左arkk + arkg
好似算回調？

Futu 160$ 好吸引 但冇cash 了

ib 買賣冇得好似牛牛咁幫你計埋現金買到幾多股個d
但牛牛落盤其實最後都係經ib

NASDAQ高位回左8.44% 算回調了

自己計好易姐 又有得preview睇哂先落
不過我用desktop

好多野都好吸引

訓了 做完野

Nasdaq姐係咩，希望唔好我一買就直插谷底啦

點解你可以唔知nasdaq係咩
納指

新手all in 100股$170，直落$140，放曬，然後153 all in再入，我想死

我好似見唔到有曙光

今日既事黎?

岩岩既事 。

你係邊睇返黎去買架

以為贏一兩千蚊美金好叻好勁，都頭來倒輸番一兩千USD

我好想搵快錢 做短炒 跟住就...

咁短炒要set好止蝕

真係好驚好驚...點算

我唔識set .. 今日第一次玩 以為自己少年賭神

已經輸左5萬幾

貼個倉睇下先

今日既事?

依幾日係咁輸, 想死

小心聽日D人跳樓

仲有50分鐘我應該點樣做.. 我真係真係好想死

你第一次買股票就買GME? 仲要買咁多錢？

係呀..

我可唔可以搵你傾下計.. 我真係頂唔順

盤後應該會上 盤後平手走 唔好亂黎

好感激你可以呢個時候陪住我

我真係頂唔順 .. 可唔可以真係傾吓計

我建議你真係儘快斬左佢冷靜下先 今日盤後 最遲聽日盤前 唔好做交易住 唔好升又衝入去

玩呢D妖股一定要細細注呀

輸3000美元.. 我好驚 確實斬？

我頂唔緊要訓 你留個TG我起身搵你

你可以等收市後 搏佢炒上去 你識唔識盤後盤前賣

唔識.. 唔該你幫我一把

好對唔住！ 我真係無曬辦法

落盤揀允許盤前

我頭先貪得意買左2股168 搞到宜家好忐忑

落盤係咩意思 同埋買入賣出分別係？